{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67972&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성달돋이한옥스테이"
    },
    "text": "静かで静かな長城の北側に位置する韓屋ペンションです。 ペット同伴が可能なペンションで団体セミナーや集まりも可能です。 入室は5時から可能で、退室は12時以降にしなければなりません。 バーベキュー設備が必要な場合には、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者や保護者同伴なしではご利用できず、客室内では調理ができません。 火災危険物質の使用も制限されており、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションは静かで静かな長城の北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、この韓屋ペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションでは団体セミナーや集まりを開催することはできますか？",
            "answer": "はい、この韓屋ペンションでは団体セミナーや集まりも可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室することができますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "退室は12時以降に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用するには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのでしょうか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 454
    }
}